見到咁多人即興去旅行，又上網睇機票

夜媽媽，見到一個人即興去臺灣又犯賤走去睇機票

就來sem break
想試下咁大個仔第一次一個人去旅行

okgo

望見個user name...
你溫咗書先睇啦

鳩名嚟啫，唔通你又返火星咩

考埋個exam就番架啦
btw呢個sem break都想獨遊
諗緊tw定jp好

番？

見有個friend 直頭走2日堂去咗泰國勁葡萄
咁大個仔未試過，如果真係應該去台灣先，近啲

台灣邊到

睇你幾月去啦
5月頭撞啱支那放假就邊到都唔駛去
暑假去日本又唔抵玩
咩都冇得睇
咁就得台灣
近近地又唔算貴
就咁一個背囊就出發真係想試好耐

日本好撚遠咩on9
成撚日都話台北近d所以去

台中/花蓮 uo 恩物

咁相對而言，台灣真係近啲喎

日本唔遠，不過語言、文化都有唔同第一次自己去旅行去台灣有咩問題

btw 絲打有冇咩地方推薦，真心唔想鬧交

JP，台灣太多香港人 ，同埋JP好多食野都啱自己一個人食